[唔出聲冇人話你啞]中共五毛攻擊緊泛民，泛民就係到玩自爆

首先，果D咩解散功能組別定奪取功能組別叫人投白票唔投票嘅9成五毛
票就一定要投
但係泛民可唔可以唔好玩自爆，比黑材料D五毛呢？
果300億如果泛民如果驚投反對會比對家抹黑，係咪可以離場抗議呢？還掂泛民都唔夠票反對（好似係，唔清楚）
果D滯留湖北港人，泛民完全可以唔出聲，唔出聲冇人話你啞
五毛已經攻擊緊你地，你地自己玩自爆
唔好唔記得，泛民冇我地呢D本土支持者投票個話，唔好話奪取功能組別，隨時直選都輸

但係泛民可唔可以唔好玩自爆，比黑材料D五毛呢？

黑材料係支那話
你唔識用 證據 醜聞 痛腳 把柄 呢啲字？

佢哋做返自己姐。
我知道佢哋係柒。但一單還一單，功能組別仍然要對家輸

首先你前設嗰三百億唔應該支持
我唔認為係

還掂都唔夠票反對
你投贊成一定比五毛拎黎講
做個show比我地睇下唔好？
班泛民政治觸角咁撚低真係唔知點講好

唔贊成就俾淺黃中立屌
五毛點都有位入

完全迎合本土派，就得失其他黃
個議案本身係計好哂

同埋以事論事
個議案有偷錢但同時俾好多錢ha同基層

離場唔投票，而最後議案過左嘅
唔會點得失淺黃中立
而投贊成就真係得失本土

蘋果用支那用字你而家先知?